
                      Muy lenta y aburrida. Extremadamente larga. Hay momentos que te apetece echarte una cabezadita de lo lenta que es. De verdad hace falta hacer una peli de 3 horas para explicar algo que se podría hacer en hora y media? Y encima cuando se pone más interesante el final lo cortan.
        
            